前線示威者俾黑警打殘邊個最開心？

689? 何妖？
答案係 Both

衝之前，停一停諗一諗
留得碌鳩在呀

元朗恐襲已經夠
肯張開眼既香港人已經睇得清清楚楚